定性香港黑警為恐怖組織，白宮聯署還差幾千

Push

on9

push

popo~

暫時已經見到有兩隻狗出咗黎

pish

見你咁嬲豬即刻簽多幾次先

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

好耐之前已經簽左

大家幫幫手

推推推

done

Signed, pish

你又玩